歐盟、日本加入貿易戰

【歐盟、日本加入貿易戰】
【聯合美國商討中國知識產權問題】

內地第一財經取得兩份世貿組織(WTO)文件，顯示歐盟和日本要求加入美國在WTO就中國歧視性的技術許可(跟國際知識產權協定相違背)，跟中國政府磋商。

歐盟在WTO申請文件中指出，歐盟對外出口高科技產品和高科技知識密集型的服務產品，為此對歐盟產品的智慧財產權的保護具有重要性。歐盟方面估計每年對外出口的高科技產品在6800億歐元左右，其中歐盟每年向中國出口300億歐元的高科技產品。

#歐日美聯盟
#知識產權
#貿易戰
#有線中國組

中國仲有nigga,我国必胜

八國聯軍

所以話如果中國要用WTO程序解決問題，就要先做返好自己初時嘅應承嘅嘢

新八國聯軍
美軍來到我帶路

香港又要割讓

都係中國唔肯開放巿場嘅大環境
出奇地相似

香港人應該去信白宮表示支持 同繼續加強制裁

香港咪變左中國最大水貨走私港

厲害了我的國🇪🇺🇬🇧🇺🇸

有撚得做，今次唔包埋香港我切

大家有排享受中國人的驕傲

習種班狗=義和豚

新八國聯軍已經組隊
咩軍黎 我都帶路 除左共軍

我攞 bno嫁 比我打埋一份ok?

當年八國聯軍都有華兵營㗎

支那狗輸死你呀呢鋪

講清楚切乜先

有皇帝

支那又贏

驚閪
我黨有幾十個非洲大國盟友支援

命運共同體

等睇習帝駕崩

689阿爺唔知有無份呢